又有經濟通投票

又係時候投票啦
全港多區有市民自發布置「連儂牆」，惟引發衝突事件，你認為應該保留還是拆走？

(P牌岩先唔識揀台, 重pish)

push

冇嘢講

支持經濟通

Support

P推